{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502603",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가광양불고기"
    },
    "text": "実家クァンヤンブルゴギ (본가광양불고기)\\n\n全羅南道麗水市鶴洞205-7宴会ビル\\n\n韓食 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 50席/部屋:10団体席あり , 焼き網で焼いて食べる牛肉専門店は、肉が出る前に基本的に出てくるゴマ粥を食べることができますが、このゴマ粥を食べるとお腹が温かくなり、溜まった空腹が押し寄せてくる感じがします。 また、肉の厚みが噛むのに適切に調節されているため、肉厚を噛んで食べるのに苦労しなくても深い肉の味を感じることができます。 それだけでなく、肉はすっきりしながらも溶けるように歯ごたえが印象深いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "対象のレストランの名称は何ですか？",
            "answer": "実家クァンヤンブルゴギ (본가광양불고기)"
        },
        {
            "question": "レストランの所在地はどこですか？",
            "answer": "全羅南道麗水市鶴洞205-7宴会ビル"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "レストランの席数と部屋の数はいくつありますか？",
            "answer": "50席/部屋:10団体席あり"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "焼き網で焼いて食べる牛肉専門店です"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べることができる特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ゴマ粥が提供されます"
        },
        {
            "question": "ゴマ粥はどのような味ですか？",
            "answer": "お腹が温かくなり、溜まった空腹が押し寄せてくる感じがします"
        },
        {
            "question": "牛肉の厚みはどのように調節されていますか？",
            "answer": "噛むのに適切に調節されていて、深い肉の味を感じることができます"
        },
        {
            "question": "牛肉の食感はどのようですか？",
            "answer": "すっきりしながらも溶けるような歯ごたえがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 265
    }
}